邊個咁無聊搞回歸紀念園？？

如果你將回歸改成港獨嘅話我明白
收翻

咁改嚟有咩意義

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權